陶君行 劉細良:馮檢基要禁網台聲是淪為689借學苑打壓言論自由一樣！

1. 葉國華是否地下共產黨黨員應由葉國華自己澄清，不應由第三者的馮檢基為葉國華申冤提告！否則馮檢基只會淪為689喉舌的馮偉光，明顯是受指使下為葉國華辯護。

2. 花生台主持索羅B只係笑指馮檢基與葉國華像拍拖一樣同遊黃埔江，而不是抺黑指控馮檢基是同性戀。所以馮檢基指控索羅B屈他是同性戀並不成立。加上馮檢基並未確認候選人所以相信難以成案。

3. 馮檢基指控索羅B屈佢同性戀是惡意膠化花生台嚴肅認真的節目，其實目標並不是索羅B ，馮檢基真正的目的是鄭宇碩！

4. 馮檢基刻意膠化選舉（所以龍心都話參選），用意將眾人視線由陳凱欣轉移到他身上，令泛民放棄追撃陳凱欣。黃成智當日出選冇玩膠搞事結果𠝹了建制派票，今日中聯辦吸取教訓，馮檢基不可吸淺藍票，所以玩膠自焚，目標不是贏！因為基贏陳凱欣就輸，基目的是𠝹泛民令民主派候選人三位平均高票落選！現在的選舉是以敗為勝，贏左反而可能被DQ,這是97後香港的選舉風氣最大改變。

5. 收到風，若小麗DQ基退選，或到毓民出選（暗示𠝹票）（小道消息毓民將搞bbq大會並有大事宣佈）

6. 自稱民主派是不會就別人言論亂咁告人，但基今日仲要告一個網台，就算是散播非事實的譽論就應用其他譽論作回應，這是言論自由。除非該言論影響到他人聲譽，但今次不見得有人影響到基聲譽。馮檢基今次手法就如689借學苑打壓言論自由一樣。

7. 葉國華一直養住民協滙點是事實，重點是民協有沒有收過葉資助。試問當年是誰人勸基加入臨時立法會呢？泛民是反對加入臨立會的！基立場一貫又傾又砌同中聯辦有得傾是一直的而且是公開的，倒不如基哥快D應投共吧哈哈哈，到時就可能𠝹死陳凱欣了！

劉細良精神分裂，去不丹之前話最好應付馮檢基嘅方法係唔理佢，依家就猛講，係咪收咗order做野？

細哥最尾講左，今次係又中伏，呼籲大家盡快唔好再提